bf 兩個lin 頭都被我玩壞左

如題

太用力禁
而家凸唔返上黎
點算

有無人識點整返好佢

唔好去淘寶買 通常啲家品舖都有

冷縮熱漲
揾火機勒一勒佢就突返曬

dllm

有一個lin頭結咗疤

你試過未

我男朋友會嬲架

你比番2粒佢咪得